果個巴士的報仆街到,話因為小巴不理示威者路障 半夜被報復燒車

完全無講過果架瘋狂綠Van加速衝向人群在先